我有個fd識咗個支那妹唔夠半年就大咗肚結埋婚

佢之前同條港女拍咗三年拖都冇大肚冇結婚
散咗之後就識咗個支那妹
識咗半年就大肚結婚
我個fd香港同支那都有層樓
佢自從識咗個支那妹之後就成個世界都係個支那妹
唔再理啲fd咁
屌你老母
娶支妹已經罪大惡極,仲要一齊喺香港住!
成日話支那咁先進香港好落後
咁又唔死去支那住
真係好期望到時條支那婆會呃晒佢啲錢同樓

好快分身家拎居港權, 幫佢搵定葉謝鄧啦